如果鬼滅搵tvb配音，咁配可以嗎？

炭治郎：袁淑珍
彌豆子：陸惠玲
富崗義勇：梁偉德
蝴蝶忍：張頌欣
香奈乎：何璐怡
我妻善忍：雷碧娜
杏壽郎：蘇強文
無慘：張裕東

陳欣？

其他諗唔到住

炎柱 陳欣？

咁好似好啲

巴打你既選擇其實都好唔錯

主題曲：汪明荃 Lisa姐

【黃Viu】粵語配音版《鬼滅之刃》即將上架

你心中只有tvb

配你老母臭閪咩TVB

Cctvb配音真心高質

可惜

以家唔覺高質啦同街外無分別就來,黃啟昌成日一人配三個角色,有時連路人加埋一集配五條友

好耐冇睇
以前d 卡通 日劇 好正

就係因為呢個post先諗返以前tvb啲配音

以前的確係

如果係tvb版本嘅話

雖然袁淑珍配熱血少年超正不過佢把聲唔多match炭治郎，搵李凱傑配應該ok嘅。

陸惠玲都ok，不過柚子配會更加適合啲

富崗個人認為黃啟昌會比較好啲

杏壽郎真係覺得陳欣唔差，之前睇星光樂園偶像時間配校長個細佬唔差，適合配硬膠中佬角色。如果梁志達仲喺大台就佢配好啲，因為佢配過556，而556同炎柱又幾似下不過依家viutv版本配炎柱嗰個都唔差

張裕東離開咗大台。更何況無慘個角色好難carry到。如果係雷霆配好似都ok。

樓主個陣容咁一零年代初既。用得張頌欣配蝴蝶忍，仲用陸惠玲配十幾歲妹妹？何寶珊啦，不過都走咗。

炎柱日配日野聰既話，個人想粵配搵關令翹。排球少年都係關令翹配日野既大地，佢做前輩角色幾好。

豆子有諗過用林元春
何寶珊感覺太細個
關令翹好似好啲

李凱傑不了
袁淑珍熱血style好好多

何寶珊配咗真菰

黃啟昌雖然有氣勢
但係襯落水柱度又好似太老
佢配無慘都唔錯
不過雷霆你肯定？

同埋10後啲配音我唔熟

陳欣做大boss無慘啦
不過對唔存在嘅野冇討論價值

無慘：陳欣
炎柱：黃啟昌

陸惠玲最近都開始有配少女角色，因為大台走咗唔少人

佢配旋風管家伊澄、星光樂園碧帕係ok，但星光樂園偶像時間配嘉拉拉真係唔多match